{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62220&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영씨앤뷰스파펜션"
    },
    "text": "2022年06月に全客室のリニューアルと全体リニューアルが完了しました。 これからは新しくなったシーアンドビュースパペンションに会ってみることができます。 全客室に浄水器、ウォッシュレット、70インチTVが設置されており、便利にご利用いただけます。 また、ネットフリックスを視聴することもできます。 周辺にはダルゴ公園、統営水陸海水浴場、統営ケーブルカーなどの観光地が位置しています。 フロント内には手指消毒剤が備えられており、防疫が実施されています。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00です。 無料Wi-Fiを利用でき、禁煙客室です。 一部の客室を除いてスパが完備されており、浄水器、ウォッシュレット、70インチTVなどが設置されていて便利にご利用いただけます。 海の散歩道も利用でき、バーベキュー施設も完備されています。 バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルのレンタルができ、追加人数は5,000ウォンずつ追加料金が発生します。 A棟の客室の場合、屋外バーベキュー場をご利用いただくことができ、全客室に個別テラスバーベキュー設備もご用意しております。 他の確認事項では、最大人数超過のため入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 また、客室内では火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "リニューアルが完了した施設はどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には浄水器、ウォッシュレット、70インチTVが設置されており、ネットフリックスも視聴できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはダルゴ公園、統営水陸海水浴場、統営ケーブルカーなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "フロント内には手指消毒剤が備えられ、防疫対策が実施されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00です。"
        },
        {
            "question": "施設内にはWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "施設内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するための条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルのレンタルができ、追加人数ごとに追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "A棟の客室ではどのようなバーベキュー設備がありますか？",
            "answer": "A棟の客室では屋外バーベキュー場を利用でき、全客室には個別テラスバーベキュー設備も用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室内でできないことはありますか？",
            "answer": "最大人数超過のため入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、ペットの出入りや未成年者の利用もできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営についてはどのような点に注意すべきですか？",
            "answer": "料金はオンシーズンによって変動する場合があります。また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 500
    }
}